【黃色經濟圈】情人節攻略

仲有一個月
餐廳 花 禮物全部都要準備/訂
不如一齊夾手夾腳出翻個懲罰清單
幫大家FC廢事益左果啲扮黃既或者果間話派股份比手足十年都未做既花店

果間最後派咗股份未

去黃店訂位訂貨

留名

有冇黃店花鋪

係會送花

宜家點